> Que no elimna los materialea
> Si los registra
> En la tabla y en la base de datos
> Pero si lo seleccionas y le picas en el bpten de eliminar en la tabla si lo hace menos en la base de datos
> - Brenda

